係咪時候發動一次公投?

大家好 屋企人叫我去拎同心口罩

突然諗起 可唔可以將口罩當係公投票 去話俾全香港人知
有幾多人反對警暴

其實到而家都係得200萬人拎，即係有500萬人反林鄭啦